Viutv 7月16日(星期一)晚10:30《#入住請敲門2》9

唔好攪mcm

呢個快1秒

佢講野方式好正

痴撚線好撚寒

好撚爆啊今集

mcm 攪我就好

開水喉好撚流，無啦啦遮乜鳩鏡頭

真係係呢間到訓 CLS

仲講緊點解會自己開左

自己買床單

Mcm好cute

被都冇張 點訓呀ON9

比冷氣直吹

個眼罩咁可愛

你地試過俾鬼壓未

血可能係女人姨媽跡ja,水龍頭我試過清晨去公廁，洗手個時…一排六個水龍頭一次過開，我就話夠水洗架啦，唔該。之後廁所嗅到陣燒紙嘅味…

個台灣神棍一講野就破壞哂氣氛，好好笑

又開行冷氣 又開燈訓 點會訓得好